#Included 3rd Party :
- react-native-bootsplash
- react-native-Status-Bar-Height
- react-native-paper

#FreeToEdit Project KelasKoding

**NOTE :**

Masih ada bug Theme color dimana warna color TextInput Selection nya ga berubah dari default nya. 

Semoga kalian bisa edit atau atasi sendiri masalahnya.

Kurang lebihnya mohon maaf, terutama mungkin jauh dari mockup.
